小學聚會出現金融佬

重新開post整理返
事源前幾日小學班同學揾我話想一齊食返餐飯
跟住突然有一位小學同學send左段咁既野出黎

未夠十八歲飲酒 食煙 有車
明顯係一位成功人士 靠金融致富

聽錄音知道佢係一位金融才俊 兩個星期賺35萬
咁都好快上到樓 我係咪應該跟佢揾食 一齊做成功人士
請問大家我點算好

因住連你都昆埋

全部係靠呃，呃朋友呃親戚呃路人

18歲未夠 🤣

未夠18渣車?

跟大佬揾食
半年就買到1000萬既樓喇

重點：樓主都未夠18歲

樓主都係中學雞。

LF2

你講得冇錯

對唔住我係中學雞

人地兩星期揾到三十五萬喎

唔係呃人我切撚

乜金都俾佢玩晒啦

個keyboard

眼姐人咪跟去試下做
一睇就知想班巴打幫你起底真唔真

咁有錢住公屋

依d真係一班低學歷 不思進取既垃圾廢柴 以為咁就可以有車樓錶 屌 咪撚話自己做金融啦

容我張狂 得啲呃鳩人既所謂金融佬先會日撚日影自己張枱同周街唱自己搵好多錢

人地口口聲聲講架

樓主你係咪曲線緊呀 係就講清楚啲啦，連登仔理解能力好低架咋，佢哋會以為你真心羨慕

你話
仲有打你一穫金

真係搵到食係唔會周圍唱

大家做咩負皮我
我做錯左啲咩

呢個社會大撚把, 有咩討論價值

係呀屌
連登仔智力真係有問題

咁撚勁 唔好屈係到 gs ms 實搶住要 快d叫佢apply啦做md啦

返左2星期就知今個月有35萬？

曲都直都會有人當真？

點知佢

你做下咪知

搵埋俾老豆老母醫cancer

佢開個條件係人有手有腳輕度弱智都做得
咁你都信
樓豬智商幾多

追post先啦
你既智商都唔高得去邊

由個po就知道連登仔智力有問題
曲直都分唔清
有邊個唔知係假呀
我信就唔會up上黎啦屌

大田董希的偉論

幾好笑

咁撚多直必腸

想一齊揾食，點聯絡佢？

渣toyota 仲要咁舊, 應該幾有錢

睇你個名應該都係位成功人士

真係搵到食仲洗咩周圍搵人做 我自己做曬D客唔好

有無Post 可以提升連登仔智商。

唔通次次留言要利申曲線

睇到條車時都屌左一聲
可能hiace